月經換美金

可查閱各外幣價格，如要知地址自己再找

支持

我用咗 ib 之後，唔會再用其他

ib係咩，求解

Interactive Brokers

仲要keep 住自殺行為？

件事未完唔好話自唔自殺分化行為

唔換美金點買美股呀？

good luck lor

街坊可以大大聲問佢龍門單野係咪佢做
入埋佢數

慣左重慶換

換咗唔再放入銀行?

會，定期換下散紙，支爆有用

點解自殺?聯匯保證你換得番港紙?

用citi一日只可以得入1500usd
有咩方法可以大量入美金?

新手想問
重慶邊層平好多？

地下。方便我自己啫。

搵多幾個人嘅Citibank戶口過俾你，或者自己個戶口升級

再唔係經Citibank換，個0差價兌換優惠做到12月尾，回贈會起下年1月有

利申，唔係做Citibank

一係等lite版ib hk
一係等Revolut喺香港開

兩者都俾人話係匯款最抵

出糧 已換

請問換英磅好嗎?

keep住做

用恆生
如果找換店唱完美金，點入返去恆生？
恆生/匯豐存鈔機得唔得？

見到啦冇野，存入上限每日1500 usd, 屌拿星

有排入
30000美金 要排二十日

呢輪無換，之前換太多，而家諗住換d其他貨幣

廿日好快遮，放住屋企先

換得唔好諗隊返入銀包

硬脫歐好多變數，不了

美金係唔會大郁， 所以先多人兌
其他過山車咁

你知唔知咩係聯繫匯率
美金死，港幣都會死
港幣死，美金唔會死

我見都好多人換磅

唔換美金點買黃金

黃店可收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元

推

buy yen la
7.15 ja

用美金買黃金抵啲??

話晒返家鄉點都會用

和平時期可以港紙 美金買
問題係

唔換啦
大部份轉去離岸

換黎冇用，要轉走

又來了

換哂美金cash 發覺自己儲到錢

你換美金係幫手足一個手段

你想投資 可以換下其他外幣

月尾了 又換

都係一個好方法

推 ！

記得買飯券呀！
有好多人無飯開架

Agger

用美金買美股GLD黃金etf

放喺銀行好易駛出街，換美金放月餅觀 想駛都無得駛

離岸買美股/債啦

高登上年有post 話會輸通脹，如果唔想比香港銀行賺錢，但又唔想放屋企，有咩選擇？我得2年半時間

咩叫兩年半

真心換完有時會唔記得咗佢 想換返又懶

換美金買美股

唔明點解 找換店現金價會好過 ib個電匯價

Citi個外幣atm係咪只可以攞錢唔可以入錢架？

出糧又換左5000usd月供美金美股

可以點買？你買左邊隻？

邊隻貨幣？
如果係人民幣就係正常

要走的都走晒啦

美金

ib 個價係成本價，找換店點會beat 到

奇怪

人民幣就好價過銀行
我懷疑找換店幫內地人走資
有啲人民幣係經非法途徑走黎香港，唔可以用銀行唱做外幣

好似頭先咁 街鋪幾間都7.81

咁我可能每個月去街鋪唱錢再入返銀行射去CS

因為ib仲要收15蚊HKD手續費

而家換緊澳紙

呢啲嘢就唔好靠人啦

用當時匯價，去xe睇到果個，應該係，但俾返我ge果筆錢一日未到手，一日都未確定，當住係先

??? 放返落銀行?

我會放啊，不過放完轉去海外

美金係全世界最安全貨幣

冇海外

開個

睇下咩戶口，唔一定下下都要
BNO，睇下Firstrade (利申，我無戶口)

推行動post

BF買野當換左

幫推

推美金屋企儲蓄，聖誕節都要儲錢

美金弱勢，襯依家換多啲

實試咗未？

ibhk / firstrade/ cs int / td us買美股

黃金先係

都未去到兌換保證

繼續換

今日銀行價都有7.80x

某D銀行VIP可以入多少少

請問下面張圖係個咩app 嚟？

Ttrate

我想問下citibank入美金係咪要收0.25% charge? Thanks!

如果係 citi priority 可以入一日免費入USD 5000，普通AC就USD 1500

CITI好似一定要經櫃台 每次去櫃台收20蚊HKD

支銀幫到你

唔係usd$1500以下唔洗手續費咩

支銀入美金唔洗錢,認真
Citi電匯去美國都唔洗錢

上次問過去櫃台做咩都要收廿蚊 可能我廢戶口

Citi Priority 5000樓下唔駛收錢喎
利申 入過 冇收錢

兩日銀行都去到7.79
算係近期比較低

請問點解依排美金會跌既？

Demand and Supply 問題，美金少左人換或者銀行體系多左美元

金管局賤賣美元資產換港幣人民幣救國
好似係

Q撚

月尾出糧了

平安夜出糧

換完放邊 諗住遲啲換幾萬美金

同貿易協議有關

又到年未, 支企D港元債又夠鐘要還息還本, 又或係要年結季結要整靚盤數個現金ratio俾銀行/證監/股東睇

咁支企本身係香港冇咁多錢, 就要俾高息借短錢周轉, 如果唔係個loan/bond就會default, 步国儲爆煲嘅後塵

於是短期港元拆息扯高, 就會吸引海外美元熱錢流入食高息, 但係條街都冇咁多港元, 於是連帶港元對美元升值, 即係以境外短期流入嘅美元嚟補充過去走資嘅缺口以暫時增加港元貨幣供應

咁支企借到短錢周轉暫時續命, 之後再發債息較平嘅新債/加按/賣樓/賣股票去還短債, 到時息口回落D熱錢就會轉返美元流出, 回復強美元及走資格局

所以你會見到近兩年每逢季結年結前, 美元大減價, 定存息又升, 又係低位入手美元兼做3個月定期嘅時候了.

幾萬美金cash小心當你洗黑錢 呢樣真係國際慣例

拎返收據證明係銀行拎出嚟就ok

傻的嗎, 聯繫匯率底下最多輸1.3%, 如果冇左聯繫匯率, 唔換先係走寶

多謝你既解釋, 學到唔少野, 31號前換爆佢, CITI個0差價做到31號

Citi 個價幾幾？

解釋詳盡...明白了

差價幾時比番你
同埋係咪咩用戶都有呢個優惠

所有用戶都有, 但要用MOBILE APP先有, 3月31日前回贈番去你SAVING

成本價, SELL同BUY個價相加/2

係咪用果個global wallet換

我開過兩次POST了, 自己睇, 唔再答了, 呢啲小小野都要問我救你唔到

嘩 咁正

一日仲有石油同美軍, 美金都仲係玩晒

世界大部分國家儲備都係用usd

唱完usd放左係citi hk 個户口入面

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

citi換美金，回贈幾時比

未聽過有既...

早幾日回左千幾。
但明明promote 去到31/12
未埋數， 咁快就回贈番黎..

Citibanking 戶口 櫃檯入美金同攞美金有冇手續費？

每日3000

唔該巴打

咁撚多果然係美資

你地通常會去邊換美金？
去邊買最平？

巴打幾時換，我重未收到

9月頭開始，斷斷續續， 換左幾次，換到10月頭

而家美元好平

去ttrate睇下， 有好多間找换店價格

超級大國貨幣都唔唱唔通唱人抆B?

街鋪怕有假銀紙，但銀行就個價唔好

Citi同發達雀差唔多

港匯今日7.76
升到就政府都要沽

已經講得好清楚。條路點揀你自己決定

會輸好多咩？
算自殺行為？

每月出糧兌美金買美股咁都叫自殺？ 你旅行去日本唔好喺7算兌呀，6算兌先唔係自殺呀

你見過6算

呢D小學雞post都係開翻去cctai啦

早幾年yen最低落到6.1左近

近年日元低位，應該係2015年底。

其實近日美金跌至7.77左右，都幾抵，由港紙兌多D美金有着數。

Yes，港紙脫勾只有貶值一途，依家反而重抵唱
反正買開美股用美金，根本唔洗理港匯強定弱

其實換咗做美金，匯去美國CS, TD or Firstrade,
除咗可買美股（細細地玩下NET[Cloudflare], SNAP[SnapChat], TWTR[Twitter]都唔錯），另外仲可買ETFs.
近日黃金價格上升，代號IAU 既黃金也升咗唔少。
穩陣嘅可選擇SHY, GOVT等收下息。

依家抵換啊
不過唔玩美股 係唔吸引人去換美金既

想問，只有普通匯豐港元儲蓄戶口，想換美金係咪要另外開通服務/開外幣戶口先？
想換d美金，再轉去致富買美股

琴日下晝諗住去小女孩唱美金，點知去到counter已經貼左紙話冇貨🤷‍♂️

直接開Citibank HK accounts, 有齊各種戶口（包括港幣、美金等）
又有Citi HK MasterCard debit card

博一博開埋Citi Priority (好少＄也可能開到）

之後在網上美國Firstrade投資戶口，直接transfer美金去美國（Citi Priority免手續費）

可炒美股，ETFs, 又可免費申請一張Firstrade USD VISA debit card.(最低存款額為USD100.-)

你個戶口係簿仔港元戶口？
如果係綜合理財，就已經有外幣戶口

唔夠0.5m都開到 priority?

擺Cash都揀美金啦

睇錯用月經換美金

如其擺cash在屋企，
不如上網開USA Firstrade / Charles Schwab投資戶口 （香港地址也可開戶）[錢存在美國］
存USD＄入去account及買少少美國國債（e.g. GOVT, SHY) 或美股；

或/及瑞士Dukacopy Bank Mobule account (香港地址也可開戶），可存USD,EUR,GBP等，及買油/金等投資。

如有歐洲地址仲好，Monzo,Transferwise,Revolut,Bunq,Starlingbank等大把選擇。旅行時又方便，錢又在英、德等大國。

主要睇個Citibank staff肯唔肯幫你開。

開咗Citi Priority後，最好既地方是匯＄外國（包括US Firstrade, Charles Schwab, UK Transferwise, UK Revolut等）免手續費。

應急錢hold Cash姐
其他緊係投資

信錯咗連登仔
換咗十幾萬美金

點知依家美金定期咁撚低息

點解唔一早爬下財經台其他文章，開Firstrade 或Charles Schwab投資戶口，
投資美股、ETFs?

Apple (AAPL) 近三個月股價升30%。
Citigroup (C) 表現亦好好。

美股基本上節節上升，MPF我都一早轉北美基金la.

pish

push

咁心急想散貨？
輸咗好多？

轉咗買NET (Cloudflare), TWTR (Twitter), ZM (Zoom),
逆市上升 （尤其Zoom 和 Cloudflare近日真係逆市升咗好多）

另外早前（二月下旬）USD 跌到7.76-7.77，日円跌至0.0695，入手良機，宜家升番哂la)

美股難玩之處係有D奇股（但其實都算係出名公司）會逆市上升，Cloudflare, Zoom, Twitter 只係是一些個別例子。
但一定要識走位，見好就沽。

MPF 由香港及中國股票基金轉北美基金，上星期五是良機，宜家已錯過咗，要等等。
（不過其實我有一半以上係保守基金，［另外一半則有時轉換不同地域/國家基金，進可攻，退可守）

計好左輸幾多未

榨咗好多美金，唔識計輸幾多喎

而家手拎住d美金都唔知做乜好
入返銀行定放係床底

我放床，唔信中共

你拎左幾多先，去美國旅行啦

開個
USA Charles Schwab International,
USA Firstrade International,
Swiss Dukascopy Bank Multi-currency Account,
UK/EU TransferWise,
UK/EU Revolut...etc.

離岸存美金（甚至英鎊、歐元...etc.)，
甚至買美國國債，美股...etc.,
其實仲穩陣

lm

now hsbc 7.78?

大把banks抵過HSBC
恒生： 7.767
Citi: 7.7707
大新： 7.762

佢去先